25萬內二手歐洲車 求介紹

睇緊Gla250 4matic /A250邊部好d 求意見

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

睇樣得
咪又係咁

第一代panamera點睇10年好似都唔係好老姐

呢部唔諗想買14 15

雷諾 Twingo 1.2i 16v 58cv Elite Models - 1997

Vito 116

有咩要求先

無就自己睇牌子啦

飛得又坐得下咪Golf R

A5 啦 比多幾雞 17年車 當慳驗車/比人玩小幾年

我係驚個波箱

會唔會整得麻煩過benz

濕6濕7驚毛咩
golf 5 vw 大偈都話無咩事
有事係乾7

r行濕。。放心

MB 一定貴過VAG

golf就唔考慮 諗緊bmw定benz覺得audi個型好似硬係唔岩心水

見到有部a5 sline好似唔錯 不過對audi唔錯 要爬下文

講真
audi 同vw 差個logo
平款內籠差唔多

一定好過10年波子啦
依家唔小panamera 都手數開始高
有mk 財俊玩緊呢隻車
我岩岩買左部audi二手既17年 a5
我就唔撚信勤保養都搞唔掂

audi比我感覺就內籠高科技感 bmw就駕駛感turbo感覺一般 benz就個品牌好

買舊波都要玩棍

高科技咪死電子野囉

a5係咪17年改版？

樣就MB
內外都係

gla250 4matic係幾吸引 不過a不如買cla